重要：致各大學生會

林鄭又推個波俾律政司，話定性暴動與否唔會影響律政司檢控，言下之意即係唔會放棄檢控。又講條例已經壽終正寢，留意返基本法只得postpone（暫援）同withdraw （撤回），用其他字眼係無意義！佢一直講聆聽各界聲音，聆聽左去邊大家有目共睹。我地五大訴求係基本，我地只係想要原本屬訴我地既權利，今次運動冇大台。我地成功團結左唔同年齡層唔同界別既人，唔好中計用學生會去代表大家，唔係民意會即時反彈。

林鄭宜家玩緊公關技巧，提議不設前置條件公開對話，你地唔好中計啊。只要留返低一個證據（例如一張相），各大土共媒體就會大肆宣傳話政府分別約見不同界別人士公開會面，聆聽各界聲音，到時民意會少左好多，場仗我地會輸。

個人建議你地有兩個option ，令到件事變成公關災難

1:繼續堅持早前兩個條件，唔好屈服

2:同意公開對話，但到場時將幾位烈士既相放出黎，提議即場默哀，逐個讀出姓名，然後再讀五大訴求，完左立即離場。

我地有好多戰友俾個政府捉左，我地唔幫佢地，個個都會坐十碌八碌嫁，我唔想見到咁，求下你地真係唔好中計啊

大家幫手推俾學生會見到啦

推

Pish

唔好搞對話，佢而家唔同意果兩個條件，直頭唔好對話。 對話只係佢維穩既機會。

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

推俾學生會見到啊，我地要救返戰友啊

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

五大訴求，必須要有。
呢場運動，誰也不代表誰。只有五大訴求集體共識。
做唔到嘅仲有乜好傾？傾心事呀？

勿忘2014年教訓

求下你地，有好多戰友俾狗搜捕，俾狗打得好慘，我地一定要救佢地啊

大力一推

條豬閪仍然覺得今次係公關問題, 完全唔用政治手段解決, 佢死撚得啦

唔好做ON9仔
1.只要有代表,政府就可以有相應既施壓點去做對應
2.雙方談判,一方面係普通人,另一邊係有絕對公權力既政府
根本同比人用槍指住個頭一樣無得傾,只可以任佢講
呢個明顯係伏

推啊

係
咪俾佢哋影到photo call！

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

push

Push

幫推啊

唔同意任何公開代表對話

邊個對話邊個就係鬼，過撚完佔中你仲信？

林鄭講明佢有個前設
就係你哋不可有前設

傾佢老母
唔好俾佢地玩

呢場運動，係全港人嘅運動！唔止係學生運動！學生無疑奮身參與，但二百萬人中一定不止學生。所以無任何團體可以代表群眾。

未有任何成果（五大訴求喺邊？籌終正寢唔係法律用語，實則係隨時可二讀！）無嘢好同佢傾！

pish

今日割一城 明日割十城

不可一 不可再

PUSH

我想香港贏推啊

【必需置頂】注意！而家係7大訴求！

總之你地去就一定係鬼，你地想分化，你地收得皮

2014已經係有榜你睇
你班友唔好又衝出嚟柒

喺你哋出聲名踢翻個波俾政府，七大項係底線，唔須要傾，只須要做

我無嘢講

第2個

咩第2個

第2個?
唔對話同時 反利用佢個場合

推！

屌，港共咁快又做野

依家就根本係度偷換概念
除左大學生係年輕人外
其他做緊野既年輕人同埋年紀再細既年輕人
係淋病眼中根本唔算係年輕人
再者叫你公開會談係同全香港市民公開會談
唔係剩係同年輕人呀屌你老婆
冇大台依樣野呀
大台就係全香港市民
一係就公開回應所有訴求
一係就大家得閒就出黎玩

Yes

有位師兄講得好

千祈唔好傾 一傾就輸
過左咁多日突然浦頭同我扮慘情 但其實又係做錄音機
五大訴求係底線

係啊，總之讀出烈士姓名同訴出求之後離場抗議，全世界影住

推 千其唔好中計

科大學生會講咗唔見

送中法唔撤回，其他咩信用條例我地一樣都係俾政府撚。

傾都費時傾 晒時間

冇錯，佢仲用緊壽終正寢呢d鬼到唔鬼既term

Push push push

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

係要堅持五大訴求
一個都未做到
有乜好傾

［突發］齊上齊落！遍地開花！整合重要資訊 香港人重整旗鼓！

推一個option 2

大家幫手推
戰友們等緊大家救

推呀!!!

定係學生會直接開記招做2？

你SHOW出黎個SECOND OPTION

點睇？

推

btw 立法會議事規則內沒有「暫緩」這回事，只有「押後」(postpone)或「撤回」(withdraw)

到時大家係開會場地下面集會
放張凳係到
學生會叫佢落黎同我地connect下囉
唔使驚喎
梁愛詩都仲生勾勾

未達成五大訴求前 絕不對話
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選

支持2
到時一咁做政府實講咩有前設
我地就可以大大聲話政府根本由頭到尾冇打算傾

Sor9，趕住出post睇漏左
一打膠for自己

推，唔好中計

我冇嘢講

我冇野講

都咁清楚，重傾，傾西呀
香港市民比錢你返工㗎，做啦仆街

當夠啲SU係on9未？信下同路人，唔好講到佢地聽日約林鄭食brunch咁啦。

見到科大學生會响上次城市論壇d 表現，堅有d擔心佢地俾七婆玩。

對家一個訴求都未達到 有咩好傾

Push!

少少擔心

我無野講

《科大學生會就警方暴力驅趕旺角市民及踐踏新聞自由之聲明》

我要救戰友

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

大家713，714唔好忘記出黎

咪中政府伏.....

2014年有版你睇

推
option 2 高質

貼去各大學學生會Facebook page

2014教訓太大！一定要企硬呀香港人！！

好撚擔心，俾政府利用左佢地做個show. 中大果個响宣布唔傾個記者會好似好少少。不過七婆都會玩9 佢地。

2:同意公開對話，但到場時將幾位烈士既相放出黎，提議即場默哀，逐個讀出姓名，然後再讀五大訴求，完左立即離場。

五大訴求

2嘅做法正確

香港必勝

我地要贏

一步步黎, 五大先

推 唔洗同佢傾
唔回應訴求=Bye

學生會早公開表態 大家想點 學界係最清楚 呢個時候信任好重要 一個月啦 請互相信任

唔好傾啦吊，一傾會出事，見上次城市論壇佢地嘅表現，實俾人玩9死

冇話要傾

你地咁聰明
應該知點答可以穩定軍心同民意

唔好畀佢分化到市民，好重要

依家聚集左民意 所以更加希望解決到核心問題
但我絕對同意要推五大
就好像民陣第五個訴求 FREE HK DEMOCRACY NOW

推啊
我無野講

要政府同意公開對話, 全民做佢對家屌佢, 都WORK

睇完記者會好嬲

推，喺完全未有任何成果，政府毫無回應市民訴求既意願之際，傾係乜都傾唔到/淪為求和乞降
得到既和平只會係屈辱虛偽，能戰方能和

不談判，不被代表，大學學生會不代表我，政府要向全香港市民交代！

唔好妥協啊

係
唔好中計

推呀

唔好覺得自己贏咗一步 想換目標，你唔記得立會喇咩？
佢特登扮退一步㗎咋

唔好喺e個時候散咗團結嘅力量，凝聚出e股力量嘅，係四條人命

睇下上次雨傘革命同林鄭開會嗰班學生， 除咗一個女仔個個都畀政府告到入獄。

開會=送頭

！

你呢個option 2 實會招人話柄

話咩政府已放下架子與大眾溝通，但示威者卻持才放曠，目中無人，拒絕與政府對話

到時cctvb又煲大佢話咩示威者衰示威者唔好唔肯討論，民意天平必將又再傾側

真心都係覺得唔好有大台

如果公開頃係可以,
全港巿民做佢對家,
可以一齊屌佢, 佢無古惑出

2007年，清拆灣仔囍帖街15人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。
天星皇后碼頭同示威者對話，後殺碼頭而承諾的重置至今無期。
2014年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面，但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

小心中林奠計啊
中計好難再救戰友

乜港共軍政府對話完之後會做？

死柒婆擺明聽完5大訴求之後，話返去檢討，會認真看待... blablabla
但背後繼續捉人，甚至知道你班學生底蘊後將大學柒紅，監控大學

2014年有前科

好欣賞之前幾個SU set個局
唔知今次又回

可以再討論一下，冇話一定要咁做，大家可以brain storm

發表你既意見啦

係啊 前車之鑑

係

轉開佢

同新錄音機有咩好傾 搞既話都只係提供材料比紅媒作文章

建議2幾好 撚狗

傾咩啫？講多無謂，行動最實際！我同你講價，你唔減價，話同我傾吓心事，又無話減幾多，傾條毛？我開5折，你咪降吓價，降到我收貨為止！而家係 bargain, 唔係傾計！

再者，一個多年來公開展示其不守信諾習性嘅人同集團，佢講咩都係嘥9氣！信佢一成，雙目失明！做咗出嚟嘅嘢至係最實際！

傾你老母啦！傾！

可以對話，但一定要有前設
四大訴求一個都冇做到，傾乜撚嘢

唔傾，又俾佢做show. 之前賴個野啦！

不設前設？屌，佢自己已 set 哂對五大訴求既前設囉！

學生會唔好中計......

點做都係會招話柄，比紅媒做文章

就算唔出席，紅媒都可以寫成：政府放底姿態與大眾溝通，但學生目中無人，拒府與政府對話xxxxxx

咁不如落下政府面，加強自己友士氣，又比政府同外國傳媒睇到學生既決心

當全香港學生比埋小學生幼稚園加埋
佔幾多人口? 果度佔三百萬人遊行幾多%
學生代表到香港人咩? 成日追住學生咬有意思麼

一定記得吼：我要真普選！！

默哀重要，打緊煽情牌，話俾人知我地冇忘記過嗰幾個香港人

第二好絕

救義士
一個都不能少

同埋提返善忘既香港人，林鄭政府逼到我地有人犠牲

同意 4條人命 咁多個被捕戰友成世嘅前途 仲有受傷嗰D 林鄭你有排還

有咩好傾呀 傾你老母
佢唔接受我地嘅訴求無野好講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

唔接受我哋原則就唔好見

7月9日林鄭記招文宣方向

推！ 近排CCTVB仲瘋狂LOOP緊71同77所謂既暴力場面

我地要打番煽情牌

比唔係好睇連登既和理非睇到

我地無忘記烈士 無忘記比白色恐怖拉左既同伴

將「暴力畫面」拉番去煽情位

未撚學聯2.0 企撚硬

大家點睇林鄭提返陳同佳問題
「識我嘅人都知我係感性嘅人」

//2:同意公開對話，但到場時將幾位烈士既相放出黎，提議即場默哀，逐個讀出姓名，然後再讀五大訴求，完左立即離場。//

只要俾共媒影到一張正常開會相就已經失敗
基於選擇2，你一起由落車個一刻開始已經捧住殉國烈士既相行入去，咁就冇和諧相可以影到

我覺得呢樣重要啊，之前有po話有人藍絲父母俾狗鬧，呢個可以係一個切入點，我相信咁耐以黎唔止一單咁既事發生。用煽情位去說服佢地，we connect !!!!!!

呢個detail位好

推
但並唔同意公開對話
一個訴求都未達成 傾黎都唔會有用

傾都唔好傾 堅持放左人先再傾
每次傾完都好似摸晒底牌咁
絕對不能對話

反利用返佢個場合黎抗議，打煽情牌

推
一個都不能少
要救義士

UST HKU!

推到佢地睇到......

大家要救戰友啊

學生會你地千祈千祈唔好代表香港人同林鄭傾
因為你地唔係大台
議員有民意票選都唔敢出嚟代表
學生會你地千祈千祈唔好去送頭

你亦有你的道理

但對話時政府所謂“遊花園” “鬼打牆”式回應，容易給政府一個下台階。

例如，“政府已聽見示威者的訴求，日後定當與大眾加以溝通。我們將保持初心，建設一個沒有撕裂的社會。”

在此情況下，政府便能魚目混珠，蒙混過關。情況會更加不上不下。

日後當市民再次上街提出訴求時，政府便會以 “訴求已聽見並已回應” 爲由回應示威者。

可惜，政府對現時的行動和訴求爱理不理，以冷處理的手法去對付示威者，我亦不能想出一個有效方法去解決所謂的 “冷處理”

不過我係同意 絕不談判

政府一定等件事攤凍咗，再告啲示威者，所以一定要要求佢將件事定為政府說明不清楚，令學生上街，所以一次過說明不會追究。

即係
先：政府施政失誤
後：學生上街引致社會混亂
解決方式： 政府應錯，所以不追究

反正政府應晒錯，為可不能不追究，因為你嘅錯而上街的人。
呢種情況並非特赦，而是政府有勇氣改正及承擔。

Agger

利用公開會面打煽情牌抗議

不要談判

唔好屈服

鬼打牆式回應有夠屈機既地方
心水清既人唔會中計
但係對一般人黎講，佢會覺得政府已經講左好多次，即係真啦
典型既三人成虎，講多幾次大話變真話

學生會代表唔到我

呢班老謀深算嘅老狐狸
點解一直堅持要同我地年青人對話
而唔選擇先同泛民開會對話
我怕呢場對話會淪為佢嘅政治show

Opt2宜家係讀完離場，重申學生會代表唔到所有人，會唔會有震懾力

二百萬人唔好亂代表

換個角度睇，其實代表我哋嘅問題同訴求好中point，所以佢諗唔到新嘅嘢回應，只好重重複複嗰堆垃圾回應。

如果有辦法擊潰呢堆垃圾回應就好

要keep住打長期戰了

另外要諗下有咩可以做文宣

見到外面好多Po，教啲學生點樣企硬同林鄭玩對話遊戲。

咪on9，一對話就輸，畀政府有晒位入，屌和平對話，學生唔肯聽。

學生提主張，又會俾政府撚狗，學生企硬就會被帶遊花園，件事只會柒。

對話無意思，一對話就係談判。無大台無代表係今次勝利之道，談判無籌碼點玩，而家唯一嘅籌碼就係人。而家學生係領導者咩？

政府同你玩緊文宣遊戲，同你玩緊民意遊戲，你就戇鳩鳩走去教啲學生點樣玩對話，唔好七啦。

支持學生同政府對話嘅，唔係弱智就係鬼，講撚完。

Agger，唔好對話，反利用返個場合做抗議

立即釋放林鄭

大小唔同方式嘅抗爭，長期游擊、和理非加勇武，先至會有機會贏到呢場仗。

推
冇人代表我

推
贊成!

學生會不代表香港人

沉緊.....係咪大家有第2啲方法...討論下啦

其實我覺得 記者 單嘢係有諗頭

第四權 vs 警權

當警權 > 第四權時，第四權究竟可以發揮所謂嘅監察同報導事實嘅功用嗎？ 言論自由係唔係紙上談兵？

不過好似冇乜係呢方面見到有宣傳

from Scott

#巴打資訊提供

//留意返，林鄭講壽終正寢之前係有提過「今屆立法會」，今屆立法會下年就完，而條林鄭仲有3年任期，即係下屆立法會絕對有機會再黎過 ：）

大家小心陷阱啊

唔好沉啊

絕對唔應該對話，樓主唔好戇鳩鳩

根本你支持對話，你個前提已經係弱智

所以我覺得應該行番option2

將訴求既牌整到花牌咁 紀念烈士 重申訴求

搞到公祭咁 回應番777 我地唔接受佢既垃圾回應

我有支持過對話咩

佢一定全力做俾保皇

科大學生會︰公開對話仍要圍繞五大訴求

#港聞 行政長官林鄭月娥表示願意與大學生公開對話，但要在互相沒有前設下進行。科大學生會表示，即使公開對話仍然要圍繞五大訴求討論，並且要讓全港市民參與。港大學生會則指，林鄭月娥仍未有回應不對示威者檢控及完全撤回修例的訴求，因此不會答應公開對話。 (7/9/12:11) 全文

今次極快手 將鳩林病軍

實際上係唔會對話喎，做個形式反利用個場合抗議

科大好波

政府都未回應個問題，未正式開始出醜，學生就已經玩嘢，會唔會更加容易俾人屌啊？

依家啲中間派，最容易因為形式而決定立場。

應承對話，出嚟就玩嘢，之後就走，政府可以講咩呀，咪就係講學生冇誠意對話，政府已經盡咗力和平理性咁樣同學生溝通，之後就講咩都得啦。

要表明立場，大把方法啦，使唔使應承對話出到嚟之後玩嘢啊，咁樣咪影響學生誠信，咁樣咪影響抗爭者形象囉，戇鳩！

Postpone 係押後 唔係暫緩

今日咁快手

補link

唔通好似政府咁等兩日咩

Sor太趕打錯左 俾自己一打

up

呢post完

推～～～～

回應左

最重要係唔好相信佢真係想對話
佢只係想搵方法分化我地

其實可以考慮下同政府傾 但agenda 要包埋公眾質詢/七大訴求討論
佢唔肯嘅可以大條道理拒絕
又可以文宣做嘢話林鄭不願意對談

推 唔可以比戰友白白犧牲

壽終正寢之後係可以起死回生
咪當香港人白痴
我哋唔係林鄭你
我哋會用腦

香港大學學生會評議會時事委員會署理主席彭家浩︰「最主要是兩個前設都未做到，包括永不追究示威者。即使她講撤回，都可以將條例放在立法會進行首讀程序。同樣地，壽（終正）寢都可以，她也可以重啟二讀階段重新啟動。壽（終正）寢她沒有做任何事，她只是說壽（終正）寢等於死了，沒有一樣東西叫死了法律上。」

Source From now新聞

同意最後嗰段

我地有好多戰友俾個政府捉左，我地唔幫佢地，個個都會坐十碌八碌嫁，我唔想見到咁，求下你地真係唔好中計啊

option 2 good

記者文人玩HUMOR同CYNICAL,
會令巿民印象好深. 係高級文宣.
對政權既DAMAGE係好大.
所以先會話筆比槍厲害.

所以我地公開會面既目的
係要做樓主既第二點
===> 公開羞辱林鄭 <===

羞辱佢就會唔告示威者？
羞辱佢就會有獨立調查委員會？
羞辱佢就會限制警權？
羞辱佢就會有真雙普選？
羞辱佢就會撤回條列？
羞辱佢就會無白色恐怖？

大家目的唔係羞辱任何人！係五大訴求！

五大訴求！傾你老母！

如果能公開羞辱到林鄭
點都要見!!
閉門就不了

請擅用起底功能

巴打冷靜尐,
你講果尐野, 一步步黎, 唔係一步到位既.

公開羞辱林鄭係有用既,
同埋林鄭一定唔會同意公開同我地談,
你可以放心.

因為佢亦知道,
我地唔會談, 只會公開羞辱佢.
我地NOTHING TO LOSE.

我地只係比個
IMPOSSIBLE CHOICE比佢.
新聞上我地就佔上風.
亦係樓主用意.

循序漸進係政府最鍾意嘅拖延戰術！

乜都唔傾，佢先無從入手！

五大訴求！傾你老母！

五大訴求！傾你老母！

五大訴求！傾你老母！

五大訴求！傾你老母！

OK啦巴打明既明既
唔洗咁大隻紅字
意見我地講左
睇下下一步會點搞

科大 Atrium 邀請市民質詢林鄭